｛黃子華｝黃牛會唔會炒燶？

今次開26場，一場1.2萬個位，有30萬張飛左右。
公開發售雖然有15萬張飛，但好多比黃牛搶左，內部15萬都9成係比黃牛，即係黃牛有成15萬貨要散。

內地討論度唔高，雖然都有廣東人買，但唔會好似其他明星演唱會（例如exo，五月天）咁瘋搶。講緊呢d演唱會都有黃牛門口殺價放飛
fans好多都已經買到飛，買唔到飛又甘願比黃牛既人係唔係真係有成15萬人咁多呢？

黃子華都叫我地唔放買黃牛，大家點解又要比黃牛賺？按而家巿價，佢一張都食幾百蚊，你甘心咩？
我知人人都好想睇，但只要大家忍下手，到時先買，黃牛成手貨，個價一定靚好多

如果黃牛被迫要低價放，扣埋排隊既人工都好多錢，同賣唔出果d，一定無咩水抽。

所以大家一定要忍手啊！到時紅館門口等佢地跪住求我地買啦。

Ps祝黃牛全家百病纏身，不得好死

有個事實係 支那好多人想睇
支那大手接貨 黃牛唔會蝕

如果只限香港人睇既話 咁黃牛一定蝕到仆街
可惜唔會

立法實名制啦屌

唔會

應該唔會，大把人買唔到

利申：買唔到

唔會, 睇淘寶勁多人買

請珍惜黃牛黨

請珍惜炒價